點解今日咁和平既？

D武勇人士係咪着哂草？

Push

一早講咗今日和理非遊行
有人衝 黑警會入召集人數

唔好淨係識down vote先得架，搵人解釋下都咁難？

咁幾時先再有武勇行動？

唔使抖？

下下都衝？
衝都衝得有意義呀

家下一係你逼到警察行錯棋
一係你就 成嗰政府反撚咗佢

你兩樣都唔係 咁衝黎為乜？

點知 我又唔係搞手
同埋依排搞咗咁多 大家都要回下氣嫁
一早講咗抗爭係長時間活動來 你以為依嫁背水一戰
得就得 唔得就魚死網破？

轉下戰線 拉民意支持
keep住比壓力政府啦

其實從來勇武都係係被迫出來，好少係預告勇武。

你搞？

樓主都幾慘
日日開負皮 post 刷存在感

因為d警察唔出動

硬衝無意思 又無裝備
講咗港共政府係無恥厚面皮 必須要打長期戰 唔能夠急於求成